(緊急射精) H漫有圖..求全能連登仔想知呢張圖係出自邊套H漫

唔知

Gay

you竟然是個boy？

唔撚鍾意！

正呀
摩呀

兩萬蚊過夜

上面平下面凸

gay

我都想知咩名

有j反而好奇會點發展

你睇得太撚少

gay佬

得一張圖憑咩判斷係gay漫？

一係主攻被變攻再變女裝

一係掉反轉

因為佢j過呢套有j嘅h漫

Google都有就唔好拎原圖嚟開膠post啦

link?

好似幾好j

我寧願睇龍卷

gay, 利申中過伏

一睇就知伏

偽娘

求link

(C87) [Nightmare Express-悪夢の宅配便-] 欲望回帰第511章-極嬲★ショタ前立腺拷問研究所・娼年射精刑-

好正呀

痴線, 睇同畫呢D H漫果D人係咪變態

今晚比link 你 係ex chinese type 頭5頁內

基佬神父

想睇 插屎眼插到射

我扯左 有冇人知點解

lm

個樣畫到咁......

呢套都唔差

畫個女既就話佢係男

最緊要係呢種中性小小既打扮
先係一絕

神父係到傳教

唔知點解有種吸引力
唔係gay

Yes 呢種倒錯感先係精華
唔係單純畫個女話係男咁簡單

ching你明我諗咩
首先係短髮呢d形象
可以當係短髮女去睇
係正好多

有d勁既畫師 真係幾乎直都俾佢變彎

咁點解唔睇短髮女

唔夠刺激

屌個好似男既女 同 屌個好似女既男
唔同野黎

ching識波

locon

因為會諗到自己代入左個偽女比人插
可以比男人幻想自己係女人比人強既感受

識貨

仲有d心理描寫
「明明屌緊個男，點解會有感覺架」
或者
「明明俾男屌緊，點解會有感覺架」

畫風好啱我口味
可惜係gay

絕望事實！

オトコノコ

但係冇gay情

tt1069

劇情唔知做咩但啲仔

射左

凪市
ぐじら4ごう

緊急射精

極嬲日文咩意思？

最鐘意睇由被逼到半推半就到享受個重心理描寫
好睇過一開始個偽娘就係痴女個d

呢2個畫師cls 差d俾佢地搞到懷疑人生

有冇睇過ネムネム

有 呢個算偏新手向 好易入口

我覺得比起上面兩個差少少野
凪市Elf個堆J左唔知幾多次

返去望下呢2個先 THX

THIS

出奇蛋 一次滿足三個願望

之前有本老豆ntr自己個女

不過佢近排畫個堆真係接受唔到，已超出底線
石油王子同孖生兄弟呢兩本真係唔得

係咪最尾浸埋溫泉
好似睇過

點解神父po親gay漫都上到熱門

link

就係呢幾本會搞彎人
推薦有本同班同學既易入口又正

返屋企比你

好兄弟！

去到前輩個本我都覺得ok，後面真係連髮型都係男的就唔得了

邊忽中性 你幾時見過男人着成咁

作者既陰謀
一步一步引人變基

sorry 我意思係個髮型樣貌畫得比較中性

利申 非基

ぐじら4ごう自從從良左之後就出得好慢

過癮喎

detail

super angry